屌那星 睇幻愛以為自己睇緊火影寫輪眼d幻術

最後全部嘢都係女主角自己FF出黎？

Channel手足被捕？我一早就話......架啦！

你究竟睇咗啲乜而有咁嘅結論 入錯house？